其實都幾懷念689執政時期..

當時全香港左中右淺藍上下一心都係屌鳩佢
建制派想幫佢護航又絲絲縮縮驚得罪人又幾好睇
依家個林鄭 耍下小手段個個無佢乎 反對佢既人唔多，什至係一盤散沙。一副食硬你既樣

兩舊都係屎

屎係無分國界

689係一舊易食d既屎
當時個個人屌佢都理直氣壯
依家飯民屌林鄭，理由好多時都好牽強 或捉到鹿唔識脫角咁

Btw admin刪comment?言論自由？

即係咁
你要食左面呢舊屎定右面呢舊屎

繼董建華後又吹奏689
遲下林鄭落台後都上神枱

傻撚咗
失憶定扮傻
邊有特首可以搞到香港咁多人參加佔中

你覺得依家仲號召到人佔中？

呢舊屎係食屎食著豆
689時會有雨傘 魚暴
林鄭？肯定兩三下手勢搞掂你地

如果伯伯依家上台 大把連登仔支持
八萬五窮人恩物 整冧樓市

on9
幾時多人屌都可以變成優點??

多人屌=集氣
好過無人屌理都唔理

我明樓主意思

唔係話689好
佢同777兩舊都係一樣咁臭嘅屎就梗架啦
不過一舊係硬屎，一舊係爛屎
而香港人係鍾意食爛屎多過硬屎

就好似鯰魚效應咁
689就係條鯰魚
香港人就係沙丁魚
所以689做特首嗰陣先咁多反抗
先會多左人關心政治

呢個都係我覺得點都唔可以曾鈺成呢隻老狐狸做特首嘅原因，因為佢一定有方法可以赤化香港之餘，撚到你一棟都冇，又唔會令人反感